{
  "Complex analysis": "복소해석학",
  "Scalar curvature": "스칼라 곡률",
  "Prime number": "소수 (수론)",
  "Ptolemy": "클라우디오스 프톨레마이오스",
  "François Viète": "프랑수아 비에트",
  "MathWorld": "매스월드",
  "Karatsuba algorithm": "카라추바 알고리즘",
  "Sine": "사인 함수",
  "Computer science": "컴퓨터 과학",
  "Fluid dynamics": "유체동역학",
  "Ferdinand von Lindemann": "페르디난트 폰 린데만",
  "Square root of 2": "2의 제곱근",
  "Stokes' law": "스토크스의 법칙",
  "Ratio": "비 (수학)",
  "James Hopwood Jeans": "제임스 호프우드 진스",
  "Geek": "긱",
  "Irrational number": "무리수",
  "Signal processing": "신호 처리",
  "Imaginary unit": "허수 단위",
  "Constructible number": "작도 가능한 수",
  "University of Oregon": "오리건 대학교",
  "Fluid": "유체",
  "Monte Carlo method": "몬테카를로 방법",
  "Exponential function": "지수 함수",
  "Multiplication": "곱셈",
  "Adrien-Marie Legendre": "아드리앵마리 르장드르",
  "Bit": "비트",
  "Spigot algorithm": "스피곳 알고리즘",
  "Fractal": "프랙털",
  "Hebrew Bible": "히브리어 성경",
  "Logarithm": "로그",
  "Planck constant": "플랑크 상수",
  "Taylor series": "테일러 급수",
  "Euclidean geometry": "유클리드 기하학",
  "Repeating decimal": "순환소수",
  "Factorial": "계승",
  "N-sphere": "초구",
  "Square root": "제곱근",
  "Srinivasa Ramanujan": "스리니바사 라마누잔",
  "The Japan Times": "재팬 타임스",
  "Quantum mechanics": "양자역학",
  "Second moment of area": "단면 이차 모멘트",
  "Mechanics": "역학 (물리학)",
  "Diameter": "지름",
  "Technical University of Berlin": "베를린 공과대학교",
  "Pendulum": "진자",
  "Point (geometry)": "점 (기하)",
  "Integral": "적분",
  "Unit circle": "단위원",
  "Fundamental interaction": "기본 상호작용",
  "Liu Hui": "유휘",
  "Golden ratio": "황금비",
  "Pi Day": "파이의 날",
  "Ricci curvature": "리치 곡률 텐서",
  "Polynomial": "다항식",
  "Stress–energy tensor": "에너지-운동량 텐서",
  "Proof that π is irrational": "원주율의 무리성 증명",
  "Statistics": "통계학",
  "The Independent": "인디펜던트",
  "University of Nottingham": "노팅엄 대학교",
  "Complex number": "복소수",
  "Gravity": "중력",
  "Stirling's approximation": "스털링 근사",
  "Thermodynamics": "열역학",
  "Sexagesimal": "육십진법",
  "Kate Bush": "케이트 부시",
  "Mandelbrot set": "망델브로 집합",
  "Circle": "원 (기하)",
  "Contact (1997 US film)": "콘택트 (영화)",
  "Babylon": "바빌론",
  "Momentum": "운동량",
  "Pun": "언어 유희",
  "List of numbers": "수 목록",
  "3 (number)": "3",
  "On-Line Encyclopedia of Integer Sequences": "온라인 정수열 사전",
  "History of mathematics": "수학의 역사",
  "Polar coordinate system": "극좌표계",
  "Cubit": "큐빗",
  "Positronium": "포지트로늄",
  "Gaussian integral": "가우스 적분",
  "Apéry's constant": "아페리 상수",
  "Rotation": "회전",
  "Classical mechanics": "고전역학",
  "Leonhard Euler": "레온하르트 오일러",
  "India": "인도",
  "Circumference": "원둘레",
  "Almagest": "알마게스트",
  "Divisor": "약수",
  "Algorithm": "알고리즘",
  "Fourier transform": "푸리에 변환",
  "Statistical hypothesis testing": "가설 검정",
  "Number theory": "정수론",
  "Isaac Newton": "아이작 뉴턴",
  "PubMed": "펍메드",
  "Feynman point": "파인만 포인트",
  "Apollonius of Perga": "페르게의 아폴로니오스",
  "Standard deviation": "표준편차",
  "Distributed computing": "분산 컴퓨팅",
  "Cosmology": "우주론",
  "Spacetime": "시공간",
  "Oxbow lake": "우각호",
  "Spherical coordinate system": "구면좌표계",
  "Parity (mathematics)": "홀수와 짝수",
  "Aryabhata": "아리아바타",
  "Ludolph van Ceulen": "뤼돌프 판 쾰런",
  "Johann Heinrich Lambert": "요한 람베르트",
  "Probability": "확률",
  "Sans-serif": "산세리프",
  "Energy": "에너지",
  "Greek alphabet": "그리스 문자",
  "Squaring the circle": "원적문제",
  "Carl Sagan": "칼 세이건",
  "Cone": "원뿔",
  "DMOZ": "DMOZ",
  "Great Pyramid of Giza": "기자의 대피라미드",
  "Apache Hadoop": "아파치 하둡",
  "Probability density function": "확률 밀도 함수",
  "Bibcode": "비브코드",
  "Curvature": "곡률",
  "Pie": "파이",
  "Guinness World Records": "기네스 세계 기록",
  "Pythagorean theorem": "피타고라스의 정리",
  "Calculus": "미적분학",
  "Zu Chongzhi": "조충지",
  "ENIAC": "에니악",
  "Michael Shermer": "마이클 셔머",
  "Zero of a function": "근 (수학)",
  "International Standard Book Number": "국제 표준 도서 번호",
  "Feigenbaum constants": "파이겐바움 상수",
  "Coulomb's law": "쿨롱 법칙",
  "Supercomputer": "슈퍼컴퓨터",
  "Pi (letter)": "Π",
  "Classical antiquity": "고전 고대",
  "Inverse trigonometric functions": "역삼각함수",
  "Digital object identifier": "디지털 객체 식별자",
  "Trigonometric functions": "삼각함수",
  "Mosaic": "모자이크",
  "Electromagnetism": "전자기학",
  "Contact (novel)": "콘택트 (소설)",
  "Lawrence Berkeley National Laboratory": "로런스 버클리 국립연구소",
  "Binary number": "이진법",
  "Transcendental number": "초월수",
  "Geometry": "기하학",
  "Function (mathematics)": "함수",
  "BBC": "BBC",
  "Elastic modulus": "탄성 계수",
  "Compass-and-straightedge construction": "컴퍼스와 자 작도",
  "Science (journal)": "사이언스",
  "William Jones (mathematician)": "윌리엄 존스 (수학자)",
  "Electric field": "전기장",
  "Rational number": "유리수",
  "Wolfram Alpha": "울프럼 알파",
  "Convergent series": "수렴급수",
  "Dante Alighieri": "단테 알리기에리",
  "E (mathematical constant)": "E (상수)",
  "Octal": "팔진법",
  "Archimedes": "아르키메데스",
  "Non-Euclidean geometry": "비유클리드 기하학",
  "Basel problem": "바젤 문제",
  "History of China": "중국의 역사",
  "Gamma function": "감마 함수",
  "Engineering": "공학",
  "Frequency": "진동수",
  "Fibonacci": "레오나르도 피보나치",
  "Mathematical constant": "수학 상수",
  "Real number": "실수",
  "JSTOR": "제이스토어",
  "Cosmological constant": "우주 상수",
  "Root of unity": "1의 거듭제곱근",
  "Massachusetts Institute of Technology": "매사추세츠 공과대학교",
  "BBC Four": "BBC Four",
  "General relativity": "일반 상대성 이론",
  "Complex plane": "복소평면",
  "Origin (mathematics)": "원점",
  "Riemann zeta function": "리만 제타 함수",
  "Coprime integers": "서로소 (수론)",
  "Sanskrit": "산스크리트어",
  "Euler–Mascheroni constant": "오일러-마스케로니 상수",
  "Carl Friedrich Gauss": "카를 프리드리히 가우스",
  "Holomorphic function": "정칙함수",
  "Coefficient": "계수",
  "Christiaan Huygens": "크리스티안 하위헌스",
  "Fraction (mathematics)": "분수 (수학)",
  "Viscosity": "점성",
  "Gaussian function": "가우스 함수",
  "Toom–Cook multiplication": "톰-쿡 알고리즘",
  "Physical constant": "물리 상수",
  "Yahoo!": "야후!",
  "Cao Wei": "위 (삼국)",
  "William Oughtred": "윌리엄 오트레드",
  "Euler's identity": "오일러의 등식",
  "Eric W. Weisstein": "에릭 웨이스타인",
  "Gravitational constant": "중력 상수",
  "Decimal representation": "소수점 표기",
  "Gottfried Wilhelm Leibniz": "고트프리트 빌헬름 라이프니츠",
  "Series (mathematics)": "급수",
  "Uncertainty principle": "불확정성 원리",
  "Torus": "원환면",
  "Cambridge University Press": "케임브리지 대학교 출판부",
  "Western world": "서양",
  "Giza": "기자 (이집트)",
  "Matter": "물질",
  "Electric charge": "전하",
  "Radian": "라디안",
  "Euler's formula": "오일러의 공식",
  "Hexadecimal": "십육진법",
  "Meander": "사행천",
  "Physics": "물리학",
  "Trigonometry": "삼각법",
  "Einstein field equations": "아인슈타인 방정식",
  "Google": "구글",
  "Drag (physics)": "항력",
  "Sequence": "수열",
  "Egypt": "이집트",
  "Pi (disambiguation)": "PI",
  "Continued fraction": "연분수",
  "Pi (film)": "Π (영화)",
  "Speed of light": "빛의 속력",
  "Radix": "밑 (수학)",
  "Sphere": "구 (기하)",
  "Cartesian coordinate system": "직교 좌표계",
  "Natural logarithm": "자연로그",
  "Normal distribution": "정규분포",
  "John von Neumann": "존 폰 노이만",
  "Ellipse": "타원"
}